其實開心速遞個博思同Mandy有冇做過愛？

劇本寫到博思乜撚野都唔識咁
條女發嬲又後知後覺
又唔識氹條女
純情乖乖仔咁款
會唔會仲係青頭未扑過野

Mandy呢亭廿到尾，三字頭中女
進入狼虎之年
肯定成日想扑野
唔知會唔會主動擒住博思
迫佢屌自己

佢地究竟扑過野未？

肯定有

唔係一齊去過澳門咩

話未扑過你都唔信啦